求麵神指點初中學生哥坐左1000$熊有冇問題

恭迎麵神降臨

no problem 最多咪輸

求麵神講依句

me2腳震緊
260硬過閪又話直穿251
我仲allin咗成個月飯錢落熊

豬咗就無得食燒腩四寶飯

你隻熊皮牛

食10蚊一盒白飯,叫佢可憐你8$例湯多豬骨渣

燒味巴 唔係牛友黎架咩

無問題 反正聽日都打你靶 唔擔心

請麵神提供重心貼士